長時間帶口罩帶得耐既缺點

本人2X歲，都同大部分人一樣經歷過SARS
知道口罩既重要性
無記錯個陣時無論出街定係屋企都日日帶住個marks
講緊係最普通個隻3層marks
帶左唔記得幾多日之後
發覺心口唔知點解愈黎愈痛
個陣仲好驚唔係呀嘛咁都中
之後睇左幾個醫生都話無野
依稀記得其中有個醫生問我係咪長時間帶住個marks
我就話一日帶7-8個鐘
之後個醫生就呆左同我講有d地方就唔洗帶
平常人帶4到5個鐘
如果長期帶住會影響肺工能
反而對個肺唔好
當然我唔係鼓吹大家啦唔洗帶口罩啦
但一定要睇住自己身體
有唔舒服既就更加要帶同埋睇醫生
最後小弟祝各位身體健康，心想事成

歡迎大家討論

lm

室內就一定要囉

室外睇清況 唔係好密集人既唔洗都得既

我做野都長戴...
根本無可能4-5個鐘

塊面會痛,鐵線個位

個陣係學校上堂，無辦法唔長期帶
最恐怖係個陣成日比人灌輸你唔帶個marks就一定會中招

搽完cream/化咗妝戴mask 塊面會起粒粒
呢個問由10月到依家都解決唔到 唯有出少d街

我好明白
但人一驚就會逼自己

*問題

我本身都好憎帶口罩，勁焗
同埋四眼仔，帶口罩個陣，個鼻噴岀黎啲氣會係鼻桹位噴濛副眼鏡

巴打用n95?
個人覺得n95個鐵線位比三層個d會緊好多

盡量化少d妝，反正帶左marks都無人會睇你

呢個非常認同
我一係將個鐵線位較緊d
一係將副眼鏡拉低d(好似d咸濕佬咁)
不妨試試

我連續2日翻pt
由出門到翻屋企都戴
1日差唔多戴10個鐘
然後個晚個胸有少少痛😂

10-11月入室內會除 12月開始唔化

建議你番到屋企估做下伸展運動
再唔係就攞支藥酒猜猜佢

入室內個陣如果係人多都帶下好d
真係覺得焗就搵個人少既地方除一除啦

居然無人講帶得耐箍住隻耳仔會好痛
係咪得我有咁既問題

屌心口痛緊 睇到你依個Po
但我正係戴左唔夠一個禮拜

頭大既人就會 我明

私人嘅室內就唔戴,屋企同私家車入面都唔帶
公共嘅室內就一定要,商場,公司,巴士etc.
沖涼同瞓教唔戴

室外就睇下旁邊有無人
100米內有人就要戴
四圍無人就唔使戴

代勞

戴得耐氧氣差，易倦！
到飛蚊症？

不停調整就得
你個鼻唔高就另計

試過帶到耳仔生瘡
之後我會攞綿花放耳仔度